(劇透)成個復仇者聯盟系列暫時完左,我覺得最慘果個係佢

Hulk是沒有用的
一路以黎佢好似係冇MCU拍既個人電影,但AVG1佢已經包括係最早既復仇者入面
大家都知道佢有幾好打,仲秒左個神
去到AVG2,唔知有冇記錯,
都好似有一幕係講IM特登整左套甲同佢打先叫打到不相佰仲既戲講下佢有幾勁
AVG3佢一開頭俾人秒左,之後就完全冇出過黎,
得返Banner著住套甲係度搞笑(雖然都係殺左一個Thanos既手下)
Banner去到果個位只係一個Scientist,搞笑既角色(著甲仆街俾人笑,智識仲要唔夠條黑妹黎)
AVG4最發揮到作用就係拍左一下手指唔洗死,其餘時間都係搞笑同直頭變左一個Operator咁去問果個"時光機"
但之後,如果我冇睇錯,基本上佢係最後係冇打過,仲要俾D瓦礫壓住左好耐
大佬你Hulk喎,單臂都唔洗搞咁耐啦
成個MCU Nerf到佢成個傻撚咁

呢6個,唔講3巨頭,人類果2個係AVG4入面既發揮我覺得仲多過佢
其實係覺得有少少遺憾,一代終結,個個都有一個ENDING,佢唔知係度做乜

但佢至小都成功將banner 同hulk 合體同啲人唔再驚佢先啦都算係好結局嘅

但就唔覺得係成功將智慧同體力結合左
似一個搞笑角色多D

肥仔雷神不相伯仲
佢成套戲除咗tony葬禮洗咗頭其他時候都無洗頭

Hulk變左一個體力唔夠Thanos、經期隊長、antman勁,智力又唔夠黑妹、Tony勁嘅二流角色

6個原祖, 係得佢最後變到戇鳩鳩搞下笑咁無乜描寫, 唉

幾時拍hulk world war x 10?

我覺得最大既問題係成個系列一開頭佢係真係勁,好打得
但去到衣家實在差得太遠,連打都唔打

佢既對白都有講啦

‘我既存在好似就係為左呢一下’

佢唯一既用處就係個下啪手指

我都明套戲人太多好難處理
但睇返其他人既戲就顯得佢太無謂
BW為左成功犧牲左自己
Hawkeye冇左個家,但最後都可以團聚
Hulk拍手指係最大貢獻但之後呢

以前係冇理智狀態
但依家係班拿控制，所以打交會痛 不了

係
但我會Expect多d囉,由我接觸marvel開始一路都覺得佢係最好打之一
點知係mcu係infinity stone載具

唔打都算, bw同鷹眼都無乜打, 但真係寫到有血有肉
thor都弱化又打少左, 但真係寫到佢由一國領袖到冚族鏟頹到仆街再見返老母振作
hulk做過啲乜, 連bw死左佢都係講左兩句就算

其實隻hulk成日搞笑腔咁講嘢已經摧毀曬具破壞力嘅形象 同以前獨立電影隻hulk嘅形象差好遠

同AVG 1,2 嘅智者形象都好唔同

我以為會講多d hulk 同 banner 之間嘅關係
點知佢一過咗5年就已經合咗體變咗搞笑角色
明明avg3描寫得banner幾好 叫極hulk都唔出嚟
只可以講導演玩壞咗佢 同肥仔雷神一樣根本唔需要設定到2個角色咁樣
最後大戰俾多d hulk表演同thanos 單打多場都唔係好過份
對thor 同 hulk 依2個角色好失望

由thor 3 講bruce banner 好驚一變hulk 就變唔返自己，之後迫於無奈做返Hulk，到thanos 出現屈佢機，唔敢再出嚟，點知得一句佢哋揾到平衡共存就算

開頭仲以為會用番幾個月去準備下打大佬
順便俾thor減肥瘦身
屌拿星點知最後就係一個肥佬去打 成件事妹撚柒

hulk有mcu個人電影wo

唔俾時間thor 減肥瘦身都算啦
我以為一召喚返把斧同個鎚 一著返套裝就即刻變返肌肉型
點知仲係咁撚肥
搞到好柒

avg3最後殺左一個手下果時仲同hulk講話有好多野要傾,我以為終於可以自由咁變身

其實二刀流都好型
係冇左avg3果種霸氣

係
由A2開始，Marvel有心nerf佢等佢變廢柴

將thor搞成咁應該係為之後嘅故事？如果唔係中後段完全可以整走個肚腩

唔係唔識打交
係直頭打交場面都冇寫俾佢

Hulk不嬲用憤怒值去做行動
一但有理智就無撚用

已成黑歷史啦
原本條女冇左件事，冇啦啦俾Joss Whedon搞條9唔搭8既感情線拉去BW度
係得個將軍有份出鏡CA3同A4
但同Hulk又係冇咩聯繫

your face your fate

漫畫入面好似都唔係咁
兩者可以取得平衡
屌，一個時代既終結先搞到咁柒

鍋物先除左救浣熊同怕陷阱之外成套戲都無鏡頭
著新甲打都無打過

Vision直情交代都交代啦，你咁講

復3 hulk比thanos屈到唔敢出來
如果復4可以還返佢幾鎚就好了

冇

始終一個完全無敵既角色係難D比戲份佢既

我都係咁諗
正常一上錘應該會變型態
好似手臂D盔甲同cape

tony死個刻佢有整過下啲鬚先上鏡

唔係話個個都要交代呢樣果樣
我只係覺得hulk算係原祖果批,既然衣家係收尾,hulk個尾收得有d柒囉

係,女權隊長就可以衝出黎打佢
hulk我真係懷疑佢有冇見到thanos
上集俾人打到佢今集竟然冇還拖

我以為你想講快銀
因為版權問題出左一集就

鍋物先呢個垃圾不嬲俾人WFC開，咪鬼提啦
仲以為拍住Rocket整兩套新甲會有咩表現，原來得個睇字

睇得出mcu有心nerf漫畫超級強勢嘅英雄（遠超人類可做到）
Vision 係超級電腦加有stone
Thor係神
Hulk可以一拳打爆地球

放重佢地打架 CA Ironman就會變廢柴
相反放大後者戲份
就要nerf/搞好多原因駛走佢地
好似A2完咁hulk自己走佬 thor返自己屋企
唔係嘅話civil war就好難拍得好睇

如果還原佢地原本實力 可以參考DC
其他人打生打死成套戲
原來最尾一個人救世界

1 2 3 Green

Hulk最大心結係地球人唔鍾意佢(Hulk同A2造成破壞，Thor 3親口講話唔想返地球因為地球人唔鍾意佢, A3因為地球人唔鍾意佢所以無出黎)，但A4裡面連小朋友都好鍾意佢，其實係編劇導演安排的一個好大的轉變

CM都係一樣情況
去到大戰先出黎爆艦幫拖
一早出黎既話會冇戲做

因為Hulk忘記關IG直播，直播Thor 3 十分鐘，所以比導演nerf左

變咗藍獸

幸運嘅係 佢同雷神鷹眼一樣都冇事
代表之後嘅故事有機會再見返Hulk

其實都算係英雄片嘅通病
一黎漫畫設定吹大咗
二黎實力南轅北轍嘅人做隊友
為咗令所有人出現係同一套戲
增強減弱都係必要
花生爆谷戲就屈就接受

Av1個hulk最好
之後智障咁

巴打幾有道理
不過打都唔打真係講唔過去

睇到依家都唔知迪士尼立場？
要去除全部象徵強壯男性，大大力大大隻，充滿男性性徵既要角(尤其係白人男性).
全部男要角必須搞笑，經常作出幼稚低能行為，襯托女性要角或拍檔行事理智.

Thor - 北歐強悍男人，變弱智廢宅肥佬
Hulk - 強壯爆肌男人，變斯文搞笑唔暴力

6個中有5個約埋去紋身，係hulk唔肯，仲要比hawk eye叫佢edward norton

冇錯
仲有女權集結果幕我差d屌左出聲

我覺得最慘係Star Lord囉
條女又唔知係咪死左
架船又比人騎劫左

marvel老細係迪士尼喎大佬

激死人
我最鍾意係hulk

咩意思Edward norton

但其實羅素兄弟處理全女班個一幕已經算好好
我又覺得唔洗咁介意 畢竟女性英雄少佢想突出佢地加上迪士尼作風 大家都估到係會點架啦
只希望未來寫女性英雄唔會太刻意就夠
So far女武神 黃蜂女 無俾人屌到反皮
係奇怪在點解辣椒會一著甲就咁抽得

上集講到hulk唔出黎 諗住今集有發揮
跟住話自己困係gamma ray lab 18個月就搞掂
A3同thor3 d鋪排浪費曬

Pepper一上甲勁到仆街

好似蜘蛛仔咁有電腦代打

如果寫得HULK太勁。。。3集就無人睇

打交黎講IM3佢已經好抽得 中extremis果陣又係突然中buff咁

Im3已經救左tony 一獲
仲要一黎就打大佬

原本hulk獨立電演個演員

今集Hulk嘅作用就係幫thanos就放大隻手套

見佢啲鬚有扎邊

但都係好柒

nonono, 果套唔係獨立, 李安果套先係, incredible hulk算係mcu既宇宙入面, 剩係有ironman出場就知

其實拎走女權隊長個畫面就好好多
女武神 黃蜂女 不嬲無乜hater

所以好撚憎marvel 電影

咁都唔係既
成隊得佢食到啪手指既傷唔洗死

d鬚扎邊好型 好有一國之王嘅老練
但見到肚腩就...............

驚奇隊長真係夠on9
睇唔出有幾驚奇
出黎救IRON MAN番黎同臨尾尾彩之外都唔知做過啲乜
不過空襲個度突然瞄住哂佢都睇得出thanos有幾驚佢既
但都係on9呢個角色

應該打個人電影，咁都被你捉到用字

今集成個胡師父咁

World Breaker 有少少腦仲可以打柒全世界

為之後廢到連Captain Hammer都不如提供解釋

版權問題唔可以自己拍一套
要同其他英雄一齊, 好似 Thor 3 咁
片名亦唔可以用 Hulk

最慘係佢avg2開始鋪同black widow條感情線
去到近年當係黑歷史無咗回事

連少少少少咁多交代下都無
當完全無發生過咁

支持本地創作!聽到眼濕濕

一直以為今集有智慧的 hulk 可以打返 thanos，一洗頹氣。

有,d人見到佢2個成日都話好awk

所以之後cm真係唔睇好
實力太强 樣性格唔討好
真人更加黑人憎

今集交代一句都好啦
thor3 見到banner擺明仲對佢有感情
搞到black widow好似周圍亂flirt人咁

當ca死架

無呢下就冇下文

Thor 都得啦

要屌就屌Joss Whedon好啦
呢獲屎係佢搞出黎架

Thor 咁既精神情況，啪完死多一半都似

BW為左成功犧牲左自己但之後呢
Hawkeye冇左個家,但最後都可以團聚但之後呢

佢啪完隻手殘廢咗

Ca翻newyork叫佢搞下破壞hea撚到

我會覺得佢2個算係畫上左一個句號
但hulk唔似

姐係有啦

幾時有講過hulk 句號
hulk 同thor 2個，根本就未完，大把故仔可以寫

我知
其實我既諗法係點解hulk係連續2集可以咁冇發揮,咁冇存在感
之後既事未發生大家都唔知會點,但出左既呢2集我會有d失望

寫爛咗hulk個故仔
變咗hea角
以前吹到佢嬲就暴走個設定幾咁有睇頭
連李安都話個設定有發揮. 拍咗一套獨立

到mcu搵edward norton做. 啲人J到出汁
搵到mark ruffalo接手avg1都算演得幾正
點知都係寫爛咗條線

其實你有無睇到IRONMAN講左啲乜

我估辣椒套甲同spider套甲一樣有秒殺模式

Pepper用得tony仲唔落足料咩
對peter都咁好

本身個演員都好慘，合左體以後都係得cg演出

因為有咗智商之後冇咗憤怒buff

iron man3
pepper都試過變咗超級戰士打壞蛋
果幾幕睇返有少少膠

尊登比古一打返出嚟
最後一集比mark show下真樣

選角已經錯左

我重以為係avg4前出個cm出黎
Cm一定會多啲戲份啦
我睇完真係屌出聲

I am always angry

呢到變身真係好睇
果時第一套大集合電影
好多人驚多角色分到啲screen time好薄會變爛戲

其實A1拍得真係幾好，當年睇係好震撼
第一套大集會既英雄電影可以拍得咁好咁流暢

要交代啲咩 都死撚咗

嬲尾佢俾thanos用石一野轟走左就冇左影
會唔會咁鳩呀

Hulk有個人電影
仲係接Ironman1上
不過主角係愛德華諾頓

身型問題

其實Thor3重建雷神同Hulk好成功。

係,AVG3都仲KEEP到果個風格
AVG4又打回原型

hulk個角式好難寫得吸引既

你當佢係infinity saga配角吧
照咁講，鷹眼戲份更少，
A1 做壞人，A2 做recruiter，A3直頭無出現

每個人都威過架喇
A1 HULK
A2 幻視
A3 雷神 同 隊長
A4 隊長 同 BW 同Hawkeye
套套都係HULK威晒就唔好睇

因為果陣仲係A6

CW,A4 都係2巨頭做主角

btw個槌最後最後去左邊

變左美國代表臀
最後做阿伯

最後一幕重睇啦

其實果5年，人地有秘密操甲.Tony都唔知。

係好有道理

avg 1 其實都麻麻地 不過叫第一個超級英雄電影既大集結 有D新鮮感
avg 2 就真係最爛 無啦啦屈bw同hulk有路 真係痴鳩線 有無可能呀最後又要送走人上太空 搞到後面好多集呢條愛情線都無發揮 去到avg 3直頭當大家路人
隊腸其實都係 一開始就同Peggy 後尾又搞佢個姪女 中途又要係咁同bw好似有路咁 最後又搵返peggy 屌你當人水泡咩
雷神果條女當年又出晒poster又剩無啦啦竟然散左 最後thor3又出個女武神又講到有d feel咁亂咁黎
講真唔識寫愛情線咪唔好寫囉 無話一定要寫 寫親情友情其實好夠啦

肯寫Hulk真暴走就主角都有做呀！

樓主唔明, 個兩件係為其後的其他片留後路的迪迪尼未有定案前的方針，理論上佢地係好撚勁的人來，你睇以前avg1同2，個個角色分配得好好。但你睇jl，做唔到，超人過勁，其他人話勁但又唔知點咁。迪迪尼現在慢慢睇吓點攪，係咪比cm玩曬。

問題係未有後路果2件
雷神係3同4都好有發揮
HULK就冇

A3 覺得係Thor 同 ds
A4就真係隊長

如果係hulk電影個主角
一定重戲份好多

Bucky?老友掉低自己返去溝女

你都唔明
英雄能力過勁，電影入面要nerf唔係一個問題，但起碼有表現/有貢獻丫
奇異博士同緋紅女巫都係好撚勁而且今集戲份少，但起碼出場個表現好好，而且印象都深刻
博士: 傳送門，阻止洪水，提im，又有打鬥場面(雖然唔多)
女巫: 同Thanos隻抽仲差d重傷佢

相反Hulk呢？最後大戰幾乎無打過，除咗係前面負責搞笑之外都無乜表現

角色多要分配唔係問題，角色太勁要nerf唔係問題，問題係一個復仇者元祖成員唔應該被咁樣對待囉

巴打講到我心聲

因為他知道hulk是沒用的

鋪左好耐去表達hulk實力上一線既角色
Avg1打條大機械野，大家都好棘手個野，佢一變身即秒左隻
Avg2奧創串柒柒咁，hulk唔鳩理佢一拳打飛佢連影都無埋
到雷神3個度tony架飛機語音搞笑咁set佢叫最強復仇者
雖然佢都有表現（撻手指同洗底）
但到最後無打鬥場面的確爭啲

A4都唔多覺鷹眼好突出啦
成個第3集冇佢份以為佢又會係A4關鍵之一
去左日本變左第二個人格對成套戲冇咩大幫助同推進
大戰直頭又好似冇咩做過野咁
最尾諗住收埋手套都唔成功
係咪純粹想推佢同BW個感情，等雙方可以為對方而犧牲去拎soul stone咋

唔好提Bucky
估唔到可能係CA既最後一集竟然同二戰識落感情咁深厚既老死講兩聲道別就算數，一Ｄ生離死別既感覺都覺

還我此Thor

飲酒打fortnite la

班拿係返去過去時 見到2012hulk自己時 都覺得自己好柒 跟住搖頭無眼睇
成班人叫佢拎d氣勢時 走去架車揼左2下 已經極限
班拿根本就唔鐘意打交 而hulk自己都好驚thanos avg3出都唔肯出黎 叫個bb仔再面對thanos 好難

開外掛

去外太空個排 翻黎地球 都唔夠膽去搵BW
就知根本驚見到前女友咁

Hulk好似愈憤怒就愈勁，當hulk變得理智，亦意味佢廢咗好多

原本三巨頭,想睇佢群戰thanos,點知IM打兩嘢就暈咗喺一邊,ca拎起鎚仔獨秀,仲想睇下ca同雷神武器換來換去組合技打boss

Mark ruffalo 個人太好人
就算平時訪問都係做下把畀其他人寸

咁樣即係好大機會
黎緊仲有hulk出場
相信Mark ruffalo 都會想繼續做

哥仔你自已都講咗個重點出來，女巫同Thanos隻抽係可以 we 暈暈 we 暈暈咁抽。比膠化個兩件，係力量勁嘅打拳頭破壞型英雄來，要拍近鏡，記唔記得佢地返去NY個到，hulk 點打；迪迪尼未想掂呀

Hulk 用完手套 已經完左佢今集使命啦
隻手又廢左 你仲想叫佢打大佬？

不過覺得就算佢再拍落去 都只會做後勤既角色 唔會第一個上戰場

左你老母，「咗」